唔係分化，只係有d野做錯左係要面對，改善

唔係一句話不分化就可以將做錯既人不追究，不思考如何改善，警察死不悔改唔面對問題，唔代表我地都係，執行一個記者私刑有咩用？幫到d咩，隨便捉到個藍絲就想打死人？理性d啦